[HIP HOP BLACK MUSIC] 大家鍾意邊個NIGGER?

Travis Scott

講新人定咩
如果新：
kodak black
21 savage
denzel curry

21 savage

好正喎
no heart
x bitch
no advance

佢唔夠黑暗，自己鍾意D迷幻feel
asap rocky D歌

try try xxxtentacion
youtube搵佢d sad songs mix
黑暗到癲 不過唔係人人接受到
不過香港係咪好少人聽美國hiphop
我身邊一個都冇

佢地覺得難接受掛，淨接受到caroline 哥種？
btw, xxxtentacion，岩岩聽完，個flow好似唔多入腦

Obama